漆黑裡緊張的碰撞究竟係形容緊咩情景?

有無人知

暗角打獲

格劍

黑人黑夜捉烏鴉

曼聯對李城條友？

扑野